唔徹退的後果

見到前線成日好有決心唔走

冒住捱打捱槍風險 對峙
表示抗爭的決心

但好似爭取唔到更多好處

就算被兇殘襲擊也不會得到更多民意支持

經常叫前線決定的人，可唔可講下希望透過對峙得到甚麼正面影響